（多圖）香港地盤有架田螺車反左，司機手掌被困

又係金門

吾知邊個地盤

cls 點炒

人工島？

反車同金唔金門無關掛？

其他大行有駕駛考試？

似係，似海附近無高樓

安全帶呢

金門打手？

司機？
如果司機喺呢邊，即係自己冇戴安全帶先跌咗過去...

啲女人好撚蠱惑架

金門藍到黑都唔洗打啦下？
認真你有咩高見可以防止反車

手足

壓咁耐 切得

地盤唔平整 工頭明知有危險都叫人揸架車碌個危險位 咪會反

大家都唔知頭唔知路 你就一嘢仆出嚟護主

手足無啦，切得了

又唔係新會員重會打5P嘅

127 hours in real life

似東涌填海果到

吾你老母

無左手 仲算唔算係手足

arup wsp 協興
btw 金門又出事

可能佢係想講佢知邊個地盤呢

照吾佢老母

機場？

lm

咩都係護主 cls

好熟面口張相

平路都炒車，咩事

三跑 好似係

金門三跑，蘋果出咗新聞了

做安全最多既公司 但都係最多意外既公司

好痺

指甲發紫

隻手應該救得返，因為都冇變紫。

有少少地獄既味道

黑撚咗啦隻手 唔知仲用唔用到

金門都叫藍？
中建 港灣 俊和叫乜

明顯冇帶安全帶

三跑

泥地挖深少少比隻咪得

都系巴打知我心

咩叫十三力

Zero harm

上面硬鐵壓住，下面泥沙地，
其實係咪可以挖個窿

變左于足

你點影嫁

協

有女

睇最後張圖應該有挖過
同埋挖土機都有頂一頂起部車 希望冇事

再挖多d 深d 應該走到

系你老母

協興死人冧樓都唔撚理你架啦
總知就準時交貨

有咩工程公司唔藍

三跑?

好似幾正

下面啲泥咁鬆，locally 撥幾撥，都鬆到隻手出嚟啦

紅

希望無事

精進

安全做得最多係捉人安全冒個條帶 真係安全嘢都唔會跟 成地都係碎石同水池咁可以放電線高空堆竹又爛又短

光頭個個都暈咗？

屌你地盤就求其搵啲嘢升起部車
掹咗隻手出嚟先啦

執未

太悶 訓左

琴日啦。
金門差唔多年年都有反機，有時通天有時唔通者

工人或工程佬唔識手鏟鏟走下面啲泥土比隻手多啲空間架

就黎

部挖泥一去到就挖地 隻手應該保得住

足

三跑d 地填得好閪 成日都反車

協興個協字咪十三力

頂，快用枕木承托住兩邊，然後將手對下的泥取走，唔係隻手唔駛要

土遁！輕重岩之術！

小事啦
黑警爆口瘡先要上頭條

識閪咩

好撚多盤喎見精進

指點江山

來源係邊

精盡人亡大量請人喎，仲要搵埋agent請人

點解唔吊起少少救佢隻手

金門2014 黃架喎 政府job都接唔到

遲d 飛機會唔會反

仲人工島
係都三跑地盤喇

一條大直路要點渣先可以反到

你知？

吾 = 我

佢話佢知邊個地盤
有咩問題？

金門草姦人命 垃圾公司

咁咪金門問題羅

最緊張安全 都係死得最多人

我係碌到落下面見佢真係唔知
所以先碌返上去話佢

似東涌填海地盤

金門用中國藉既新移民同埋申請外勞
本地既真香港人極少

個別事件

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

好似話身體手腳部位壓得耐既話
之後救返唔知腎上腺素定乜會流入心臟
最後都會死

金門唔做好條路邊會反車

搵個油壓積積起佢咪得囉

唔係

仲要係大星星

是但啦, 泥頭車田螺車呢d仆街

咁佢就抵屌了

其實金門既工傷意外一定唔夠其他公司多，因為其他都冇報到所以冇人知

重會？重陽節啊？

paper safety

Proof?

條路可能有問題之外
司機無攬安全帶

我係你就會Google完「重/仲」先再留言

似機場附近

Crush Syndrome

樓主咁想單機呀